慘輸三星！iPhone 5G飆網恐等到後年

瑞銀集團（UBS）表示，2020年美國蘋果公司（Apple Inc.）可能無法推出支援5G iPhone的可能性日益上升，明年缺乏5G版iPhone對Apple而言不是好消息，但用戶更換舊iPhone速度愈來愈慢可能減輕Apple延後推出5G版iPhone的影響。

瑞銀分析師亞克里（Timothy Arcuri）指出，Apple缺乏與5G相容的智慧手機處理晶片是該公司延後推出5G版iPhone的原因之一，瑞銀認為英特爾（intel）無法備妥這類晶片，三星和聯發科（2454）則不太可能是Apple解決方案。亞克里認為，Apple目標是2021年推出5G版iPhone，但這個目標仍是一大技術障礙。

亞克里表示，缺乏支援5G的iPhone可能衝擊Apple，但許多用戶需要更換舊iPhone應會減輕潛在影響。亞克里指出，瑞銀估計iPhone實際升級率約3.4年，但Apple仍堅信該公司實際升級率不到3年的預測。

亞克里說：「明年缺乏5G版iPhone是短期利空，但我們的裝機數量和換機分析顯示，從長期來看，iPhone最終能成長。」

瑞銀給予Apple股票買進評等，目標價為215美元。

5G都唔撚會用到啦
根本基建都未準備好
係支那用嚟引人用華為基建先製造出嚟嘅假議題

無限plan陸續加價

如果係apple有 其他無既話 唔知你個留言會變成點